[調查]一人一個睇av時候發生既柒事

我講先，拎左條j出黎，用AirPlay 係廳部電視睇明日花，點知成班姑媽上黎打麻雀，我收唔切制，老母同班姑媽對住明日花對波o左嘴，然後嘩左出聲，之後出番去。
呢加有個姑媽到見到我都仲笑淫淫

雖然唔係有心去睇AV
但細嗰個陣屋企人有套美國戲想睇 即刻去Foxy打套戲名
唔錯 無幾耐就down完
老豆老母同我圍埋個mon前面準備睇個陣 心諗點解會有日文字嘅
結果比老豆老母鬧你條hihi細細個學人睇埋啲咁嘅野

朋友叫我幫佢用電話上apple官網睇野
佢地係隔離睇住我上
係打網址個個位一打個a字
就自動彈出之前睇av d history既link

以後都係用無痕模式睇

有次屋企無人，我開住房門睇完AV打完丁，個人懶得濟，左手仲揸住條丁諗住合埋眼養神，點知睏鬼著咗.......醒返時下半身多咗張被遮住，但全家喺廳睇梗電視

呢個真無辜啊

Avgxx ?

有無食到咩味？